（置頂）見到咁多分化post 證實黎明行動係好成功

別人反對的 我地就要擁護是常識吧黎明行動千祈唔好永續到共產黨倒台

我都幾肯定叫啲人停黎明行動嘅原因 係怕俾人取消區選

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

Push

agger
不過手足請留名投票
等星期日之後先繼續
特別fri sat 扣48個鐘就gg

push

唔係代表有好大爭議咩
樓豬諗野思維同正苦差唔多

星期六日唔會攪啦早就共識

push !

明明係 「敵人」反對的 我地就要擁護
佢就改做「別人」
明明依家係有自己友反對
真係同政府思維一鳩樣

唔同意個行動就話係「分化」